[I/A]龍珠爆裂激戰（68）我愛肥婆

鍾意用台/陸譯名既唔該過主

Credit 連狗巴打

活動

2018/3/15 16:00 〜 2018/4/4 15:59 (香港時間)

2018/3/15 23:00 〜 2018/4/5 23:00 (香港時間)

卡池

2018/4/1 03:30 〜 2018/4/24 16:00 (香港時間)

2018/4/1 03:30 〜 2018/4/24 16:00 (香港時間)

2018/3/18 13:00 〜 2018/4/5 16:00 (香港時間)

Q&A
Q. 綠石秘寶打邊關多？
A. 24-7
---
Q. 潛解行邊條路先？
A. 會10技既右下，唔會既左上 (右下>左上>右上>左下)

新手教學
感謝 冥幣巴整合
其實你想知咩新手資料???大部分巴哈都有

1. 每日我建議新手打龜仙人、Satan武道會、雲上活動，之後去攞獎品
2. 如果係升Rank嘅，我估大家現在都係以力隊為主，請趁現在3倍經驗解主線Easy解到21-1(目覚めたさきに)，之後再解到呢關最高難度，力隊超4悟打體波易到爆，順便刷綠石(打蘭芝同畢拉夫)換下新手角
3. 如果係打覺醒料，可以去覺醒活動關打
4. 升到D卡咁上下，請先去解超本氣果關，每日打潛力解放材料
(開放條件:
A. Rank 50以上
B.「超本気の超決戦」ステージ2.激突！超サイヤ人孫悟空のZ-HARD Clear)
5. 三倍經驗完左可以去刷每日強襲角，知、速角優先，刷的意思係講每隻刷10隻刷到10技，再刷多隻5技放倉，準備以後解超強襲.

角色代號
Credit 格劍巴打

限定點心紙
Credit 新一日巴打

超激時間表
感謝 願你今夜別離去巴打整合

有用拎
新聞／卡／關卡資訊

超激戰組隊參考
(巴哈)
覺醒徽章大全懶人包
(巴哈)
免費升技角色參考
(巴哈)
卡池統計數據

天下一排名查詢

LR35 二十技+潛解步驟
(巴哈)

Youtube Channel
Dokkan Info — Anything related to Dragon Ball Z Dokkan Battle Japan, including unreleased content, and private server test.

啫神雲中龍

O-iPOWER 安特

第1次1001

LM

Lm

你地極限z咩組合 我卡左過唔到

Topic

個標題

係愛呀

惡魔人

我愛樓主

貼box黎睇下
主要都係金菲

打到34過唔到

過左30已經收手唔想打

幾時先再有黑悟pool呀

lm

想請教下有冇咩地方可以睇到有乜sr可以進到ur?

打到30 就算la 之後都係satan

打日版天下一駛唔駛爆石打？
之前打國際個陣d 分無咁大競爭，就算自然回體打，本地都好易頭20位
但日版只係想攞隻天津飯係咪唔爆石都無機會？

係

留名睇人話唔打天下一之後高分過我

今次唔追老界，打石算

星期五收工又黎尋找他鄉的LR大波

nplm

其實有lr大波都會搵天使金菲/力rose做隊長 所以幾難搵下

新手未打過天下一，想問下大概係點玩

爆石打排名 + 打到3千萬分換SSR券
人人目標唔同

唔係上面提都唔記得有LR 天津飯呢隻野

有無話要用咩隊打

Box
最好有打全體嘅卡，如LRF , LR大波
仲有，朋友隊長技係用唔到的

頂 我得拿迪斯

補充 今次武道大會 用女人隊 天下武術大會隊同埋巨大化隊打會多啲徵章拎

Lr大波做隊長 係咪打20倍安全過30倍？

(極)知隊長+3氣，入餃子等氣絕角
如有大攻擊力角，做一拳超人都ok

用全體打天下一好重要？
唔好意思未打過

有打全體都係要肝 但肝得冇禁痛苦

快D lor

新手們唔好好似我咁蠢將技阿jack同知餃子賣比婆婆

咁樣？

邊隻係技阿jack

依張

換隻知屬+3氣做leader , 極悟得神次元先+到氣。
拿迪斯彩左先 入D盾(力3達/速,技金)
總之要set到珠比拿迪斯

歡迎各位巴打指教

極悟加到知屬3氣

ic

依家活動 宇宙篇呢隻野
要打幾多先夠? 我目前未有速的卡莉芙拉
留10隻超2?

自食10隻
開埋路多4隻
升速嗰隻超2 9隻

今日完 應該打唔切
唔留超2 o唔ok

變左咁 拿迪斯潛會心？

賣左幾隻 有咩用架

我就潛會心->追加攻擊
都有D力水架

如果金菲隊用拿迪斯隊員有冇咩平民卡幫到隻拿迪斯？

呢隻食到金菲隊長咩

對上嗰次天一咁打
淨係用lr大波

今次換兩個人

終於中左身勝手
訓係醫院單抽
抽完醫生仲比出院

無LR 大波， 用知彩星拿迪斯定極限大波好

why not both,我落埋技m達三個打全體

拿迪斯唔識跌既

隊長好似好難簡

要落哂呢幾隻應該得nrose最好?

無

連埋好友rose既被動應該可以超必放題到

m達未必出到18氣

第一次抽到全體攻既卡 希望打到三千萬啦

你一次過抽中LR大波+ m達？

之前 M達拼技藍神
舊大波拼gt35

兩隊都打好慢
今次有170%隊長 加 LR大波

希望好小小

點解咁多人放極意悟隊長，有無咁多神次元隊員
我仲係吉連隊長，宇宙篇隊員

將M達換M達 技金換速金菲 20x應該都冇問題

卡面型已經夠
隊員都唔係特別難搵 已經有隻LR Blue係free 既

我上一次就速rose做隊長,技m達同力大波加兩個暈孖寶,組人地LR大波/LR達 30倍都好輕鬆

屌成個fd list都lro lrx同神次元，我想玩下超隊極隊呀

抽到先得架，難抽到仆街
發覺越高Rank越難中新野

[認真求救]last個位放速巴達克好定係速金菲好？
無rose 無餃子 無jack

依家呢隊仲有無野要改

無lr大波 無m達

改隊長

可以改邊隻？

2隻氣絕再兩隻盾 洗唔洗咁

你有邊幾隻？ 你打咩先？ 天下一？

同我果隊咁似既

係呀打天下一，因為我第一次打，我都唔知要用邊隻先岩

至少都換一隻成隊食到buff既先

我果隊都係差唔多 不過我冇技m達 我應該放Lr m達推高個血量定係力m達用嚟轉珠比隻大波好 同埋我有餃子嘅話應該落餃子好定係落多隻食到復活戰士嘅角好

你果隊強過我果隊好多喇
我既話一定係放lr達食到復活戰士link
落埋餃子
我都煩緊我last個位放乜好

只會用力隊
用Q囇啲道具

個個都落拿迪斯既

打全體喎...

無練添

而家有個物語快啲練返

夠力？
印象中去到30倍lr大波都唔係下下秒到

咁搵lr大波邊有得比

搵隻xxx/nxxx補刀

咁打天下一要快 唔搵佢比搵邊個比

求穩陣

你唔慳ITEM咪穩

冇lrb, lrm 可以點玩

有舊大波舊m達

500轉紅珠item已備

技安講得幾好
有咩無咩都有講晒

條友講野口窒咁

呢個素材要打邊度?

星期六日物語

我都有9xx粒轉速珠 ready

打咗幾十次，終於連副號都過埋30關
多得高潛隊友金菲連續兩round開到連擊必殺
其中一次仲係會心

三個鐘無回覆
你班撚屌瞓返夠本聽日課肝打天下

唔係後日咩？

我唔知
我見你地討論咁激烈
咪以為聽日開始

後日呀

我同事放大假中
我無得撚佢acc
所以唔知

巴打們要瞓兩日俾個肝休息夠

冇咩野升
悶到走去打金屬古拉

柒達多珠係唔怕嘅 最怕你唔夠珠
所以轉珠實用過加氣

Telegram 左巴打你

介紹一張武術大會神卡：極系+2氣，加攻20%,最正既係睇穿人地會唔會用必殺技

請大家歡迎進入此 line group,

内有大名星技安小小，可以俾大家一起討論圍吊

元帥上

請大家歡迎進入此 line group,

龍珠爆裂討論區

技安group 太柒了，卡又冇，又要扮型，豬西

天下一組隊問題：無LR大波，M達，得舊大波同小雲打全體，係咪只可以玩GT3悟隊 我見近1,2屆已經無乜人用。 或者有無啲唔全體隊推介？LRx/o 隊？

舊大波140 lv 都有力水一戰
搵面俱做隊長 再放加氣隊員

有少少難夾 力屬已經有rose 大波
放唔哂落同一隊

依張正野

條友仲有無成日強調自己零課?

破咗處好耐了Ching

請問呢條女d 自選潛力應該點揀

🙀咁多人潛呢條女
（如果係我主潛迴避算，呢隻用來輪助多）
好似係

咁咪無得串鳩d重課玩家囉😣

佢“輕課”嘛

有野更新 會唔會今日開天下呢？

大波菲有極限覺醒
俾起頭兩張
強化程度冇咁大
當然佢本身passive skill已經好屈

[url]

幾時到我最愛嘅悟飯

睇次序速力體，再之後到知飯
最後先技斯

仲要計佢復刻
速力速體力體知
可能咁出

Lr大布求Lr大布好友
id:1739107568

屌佢天下第一唔復刻極限大波 又冇傳說抽

早排先降臨

請問，今日力個隻基紐戰隊既覺醒章邊度打？

同一關 章同卡係隨機跌

嘩屌，我打左廿鳩幾場都冇

咁誇張
你個野壞左呀

舊大波用大波做隊長都好過面具下ma

明明係MISSION俾
最多夠覺1隻

邊度可以賣acc

有個仼務話送18石
我停喺88%
要點解？

負評又唔俾證明
收皮啦契弟

下次有賬記住送我

拉落去睇下仲有邊幾個差唔多名既任未解

啱呀 撐你

有啦，成日話0課咪支持緊隻 game 營運囉

比個fd 搶左

小心有人搶來賣

Facebook 是旦入一個龍珠group

D 賬好值$ ？

百幾到幾百
無本生利 仲要人地幫你刷埋

想放俾會玩嘅巴打

岩岩上Facebook 睇遲d大波菲有得上Lv140
正

利申：一早已彩星左

一直都有戰鬥力 唔似另外兩張buff咁多

主要buff防守力
最大問題未有高percentage cat隊入到佢

有tg group 本身

z極限大波菲，入咩隊好，除了120%隊長外

Cat 隊淨係入到娜美星篇
極隊又有其他卡勁過佢
結論：都係入返極體隊

等佢出娜美星150% 三圍卡

如果有，卡面睇怕都係悟空廿倍界王拳了
超一出到爛

一直未抽到

出娜美星神龍

有創意

今次天下一個獎勵係琪琪??

芝芝呀

基本上無咩邊次獎勵角色係吸引
Local都還可, 有lr天津飯.
通常都係為潛玉/老界, 打夠就停手.

咁點解唔用gt3悟玩轉珠？唔會大力水啲咩？

況且我隻舊大波得lvl135, 無小朋友打唔贏第30關

得舊速rose同全體拿迪斯, 係咪入氣絕雙雄加佢兩隻算

我得120
skip左個event之前

我同你一樣 加大波同紅戰隊, 拿迪斯唔夠力可能換悟天轉珠

今次直頭想skip

Local唔係魔童咩

我自己都skip左幾屆
好似而家無送魔童，轉左送天津飯

無LR大波 得隻130lv大波

得135直頭唔好諗大波啦
彩左隻拿迪斯佢打廿倍算啦 可以嘅咪搏下25倍打唔打得嬴lo
未140嘅大波太細力啦

芝芝送架炸 送嘅程度咁樣已經好勁啦
實用得黎入隊又唔失禮 成日睇少依啲卡
到大亂鬥 土日又拎唔到啲實用卡出黎洗係到叫春
除非你個box係要邊隻有邊隻啦

仆街
咁咪彩星唔到 得2隻

我舊大波仲要120lv

如果打三千萬up
借人地LRB 打三十倍都冇問題嘅
不過上屆開始多人掛天使菲

想問下打肥婆 145% 成條體都冇一隻係咪正常

唔正常
你個野壞左呀

你條下體有幾長先

Sorry,打多左隻字

借人地始終要等個fd list有
至少解決左冇fd果時點打全體嘅問題ma
拿迪斯好洗好用 冇LR波 140波 值得彩嘅

唔夠珠

咁拿迪斯的確係平民神器嚟

咁多位巴值唔值博埋抽吉連

依個group成班人圍爐 成日響到灑卡

有得抽番，唔駛驚
上屆開始魔童已變為可抽嘅角色

拿迪斯潛連擊定會心好？

咁都OK
真係太肝天下

請大家歡迎進入此 line group,

龍珠爆裂討論區

天下一交流心得

唔會瓜，係咪你自卑心重

小卡又唔得
多卡又酸

點玩啊

你會唔會諗得太遠
我只不過係指出group入面既問題姐

入左group , 自自然然小圈子
利申：有group , 但mute左 , 係得閒先入去傾吓計

我諗你太敏感啦，抽卡 game 為咩，抽到中開心放出黎分享喜悅，好好好正常，如果要收收埋埋，玩黎做乜啵，9成人都會放閃嫁啦，玩得開心先會多人玩，我地又冇一言堂，有咩好值得圍爐啊

你入面 line 叫咩名

咁你地關心下d新手啦
唔係個個都雙LR融合/耳環隊起手 亦都唔係個個都歐洲玩家

我無意攻擊group入面任何人 你都唔好太過敏感

融合/耳環有幾歐洲啊
新手起手都幾隻 lr, 限定啊
抽唔到唔洗自卑啵，好多人都未必中哂，又咪咁樣吹水一齊玩，我地唔會䏲少人，但如果你自卑心重，冇計嫁啵，一係你叫哂所有人唔好抽卡陪你非洲囉，就好似個技安條缓一曲咁，0課，又要面，又要串，扮有料到，依 d 人先黑人作僧，有料既人我真係唔會人有佢串，佢帶動到 熱鬧同人氣，唔通你想入一個 group 係完全冇人課金，只討論友抽?悶死人啦吊你

融合/耳環有幾歐洲啊
新手起手都幾隻 lr, 限定啊
抽唔到唔洗自卑啵，好多人都未必中哂，又咪咁樣吹水一齊玩，我地唔會䏲少人，但如果你自卑心重，冇計嫁啵，一係你叫哂所有人唔好抽卡陪你非洲囉，就好似個技安條低能仔咁，0課，又要面，又要串，扮有料到，依 d 人先黑人僧，有料既人我真係唔會怕佢串，佢有料先串得起，佢帶動到 熱鬧同人氣，唔通你想入一個 group 係完全冇人課金，只討論友抽?悶死人啦吊你

人地好彩抽到好卡，你抽唔到，大家都有抽卡，你就話人欧洲，圍爐，你會唔會自纭左啲?係咪要所有人陪你抽唔到，一齊非洲，你就會好令開心?就唔會圍爐了?下次到你抽中，人地抽唔到，你就好開心，因為見到人仆街。

哈哈哈

做乜撚野？

神次元都齊腳
其實又唔駛咁急追(大把石另計)
不如儲齊耳環拎LRBlue
或者等好手氣睇昇龍祭或30石一次嗰啲睇會唔會中埋LRhehe可能仲好

補充
雖然技比魯斯同比達用落好似麻麻地
但以巴打你個rank都叫做夠打
不妨儲多啲石先一次過煲啲好嘅pool

純個人意見，不喜求屌得細力啲

正路，投資死一隊勁既耳環隊，
次元隊唔勁，得個型字，抽完用過伏伏地，隊員好一般般

耳環隊加埋免費 lr彩星力神貝，正，lr技黑悟抽唔到咪用力渣馬拍住力粉悟都得，80%以下有10%回血，力渣馬全部升爆迴避，佢出黎只係回血同減防5x萬血回到5萬多，其他卡全部都係防卡，冇力渣馬就用知渣馬，仲好可以20迴避，必殺回7%血又可以減傷

喺連登招入谷都無人屌
世界變

細細力屌左

謝巴
上面條友好似我喺未棄驚前已經block左因為招谷

根本唔想理佢
又殘體字又盛咁

都唔明呢隻game 要招谷做乜
個post 又唔係推得快，又唔駛約戰
好地地係度討論唔得既

一早block柒左 唔知咩事

蔡思貝？渣打馬拉蟲？

請大家歡迎進入此 line group,

龍珠爆裂討論區

冇人想理你啵

你 line 叫咩名啊，入左黎就打個招呼啦

原來一早block左 咩都睇唔到

傻仔要人關懷
不過唔洗理佢就得

中唔中意個人自由，沒必要迫人同你痴線

沒人想理理啵，柒頭

你自己食屎就算啦，仲要迫人食

新手一問 係咪友抽個隻LR 好難升？

請大家歡迎進入此 line group,

龍珠爆裂討論區

有人中意有人唔中意，沒人迫你

Me too

攪到我開佢回覆睇內容

請大家歡迎進入此 line group,

龍珠爆裂討論區

大家太敏感了，原來可以影響到你地弱小既心靈，好怕有比較咩？我就冇所謂既，唔中意小圈子圍爐

其實我都係
不過忍唔口 衝左出黎柒 sor

block 人其實是表現自己没自信的一面，當然，人總會有柒的時候，建議少说話，唔好做無謂野去證明自己所謂的清高

一個 line 入 group留言，就可以令你地驚成咁 有冇兒戲左 啲啊。講出黎都笑死人，

咁你入來連登做咩，你又咪需要人地讚你2句，自 high,

點解唔係開tg
另外想問今日天下一係幾點

4點

Thx

好多 Q太郎

35號的話係打章煩啲
但而家超激戰打20體力嘅都最多可以拎6個章黎計唔算太難

撒旦就有錢包保升到
但要成個月時間
因為一日只比你買3個章

最易升應該係 藍毛比古

我無咁超激戰人係度

新手應該難啲

你一定block左佢
未block埋右 (完全封鎖 )

依個gag好很爛 不過聽一次笑一次

而家完全封鎖
真係放咗喺右邊俾你block埋右
連仔明串肥絲

無追過肥絲post...sor

Lr大布求Lr大布好友
id:1925357277

有LR波同NROSE, 其實係咪應該掛NROSE好啲?

題外話左

今日大家要護好肝

新手有無得玩？

隻體基佬特戰隊咁難跌既, 打左6 7 場一隻都冇

Lr35 套章已經打齊兩set ,但第一隻仲未抽到夠數升滿技，仲有撒旦友抽機率低得好過份

今日唔係6 號? 未開既

你上面咪囉左

我話天下一

一早block左

而家先知有得全扑
真係block左要block埋右

上面講左四點

岩岩先有人問完
4點

唔好意思， 因為我見佢寫四月五日

最簡單去物語刷爆隻拿迪斯拎去打武道會

你當讀心啦
好似我而家打齊左就成日一彩字就出

唔好心急 打住 10 15倍先都得
天下一比新手練下卡都好
同埋大量肥料 慢慢刷

block 都唔識學咩人 block 丫，番去反省下啦

拿迪C係刷第二關？打咗好耐都冇

( Show Blocked User - Q太郎 )完全封鎖

耳根清淨

左右都block哂就唔會再出現

點解唔自己出去開POST 招人?

新手目標打低倍拎哂連勝獎勵

真假難分呀青
仲叫我地返去訓

第二關我打左好多條體都未出過一隻，已經好多次上d 攻略網睇自己係咪睇錯/系統講錯，但都仲係無，之後就放棄左

用下級戰士有加乘

added

天下一 掛力rose 求力rose/LR大波好友

777086208 唔該哂

65%加乘
300體可以刷到滿技同開晒四路

有冇人一齊玩緊龍珠Legend封測

測唔中

抽

個pool係咪有lr?

同組好多天使菲利

今次啲ssr卷pick up
打到2200 分算
又係廢老

入唔到game

要用天下一,女子組同巨大化TEAM各打七次

cat隊任務計唔計埋朋友個隻？成隊廢cat打慢到仆街

唔理

好似有一隻就得

岩岩屎忽痕打3倍,慢到hihi,仲差d死埋
唔拎呢幾個達人章

打到三千萬分就算 其餘既無乜想要

唔出奇
嗰個技安本身都柒
懶係有獨到分析

估唔到佢都有死忠

用肥西行頭2.5倍都爭D 死返出黎

岩岩試左,原來用一隻都可以

我咁去咋

個team有一隻就得 唔洗成隊

力女猿人有女子同埋巨人

唔洗成隊 一隻就夠

好撚難玩

終於打完d cat 任，第一關三倍果場決賽比人出必殺左隻sr機械桃白白，好鬼難打

如果淨係悟飯布擺頭，拿迪斯同用lr布fd 可以穩打到幾多倍？

有幾多巴打會追到有天津飯 定打到3000萬就算

想追天津飯
唔知係咪d人未上力
暫時睇好似唔太難

芝芝就Mission impossible
利申：無課

個個掛金菲 冇人掛大波

係喎
成日聽人講
重以為今日會全版大波

全部朋友delete晒
全部用路人選擇仲用

魔童要抽必中SSR先有
好似好難抽

Del埋我

金菲落返氣絕孖寶無咁嬲

咁Del晒有冇多啲大波用？

點組? 我舊rose 做頭

彩星拿迪斯打到幾倍

天使 加孖寶 LR波

邊兩隻孖寶?

有LR 大波, 係咪天使菲做頭好過用力ROSE?

銀河隊 同 餃子

有
基本上2-3頁路人都實有LR大波

未

中bug好似
明明冇輸過
變左2連勝

啲卷用黎抽邊個pool好啲

普通SSR pool

但佢有兩個ssr pool 抽邊個冇所謂嘅？

屌我都係 打打下睇番得2連

中BUG派獎

天下一 - 純天下一SSR
普通就有惡布歐，紅毛，勇者果個

仆街,條友未打過成日走黎走去,搞到輸左,斷左我條連勝

乜唔係AI對戰咩..

有時一開始佢會避你執野
如果你都掛住執就會

30x 都繼續用緊

痴線 , 天下一卷中4隻SSR
知程龍 , 力巨大化魔王 , 速巨大化悟空 , 四妖拳

除左弓起我都唔知講咩好
抽親都係r

終於3000萬

咁快手

請大家歡迎進入此 line group,

龍珠爆裂討論區
天下一停機，請入來討論

火都黎撚埋喺到通山走 係咁比12我又追佢唔到 晒我時間

啱啱先1千

多數一開始就行中間

岩岩1900萬

第一次玩，係咪一定要狂爆石先夠時間打3000萬？

sure la

頂.......我以為自然回體已打左1500萬，啱啱再睇真D 原來係150萬

課肝天下第一呢個名
並唔係浪得虛名

得好肝得天下

其實有戰五渣同氣絕孖寶，搭隊友lr大波打x30用埋道具已經好穩 如果唔追求快同高排名既話

戰五渣 ， 氣絕孖寶即係乜?

拿迪斯，餃子，jaco

呢三隻原來咁有用架

我唔知係咪我個組hea打，我今朝見第一名一千七百萬停左，我淨係爆幾粒石衝上去，可能佢地唔自在隻天津飯

我果組第一名9千幾萬分

卡士蘭冠名贊助
天下一武道大會

今次唔得閒打，應該2千萬左右
勉強拎到張卡就算

3000萬收左工，同組第150名果個得60萬，應該穩袋隻天津飯啦，咁都無就以後唔撚打

天津飯呢隻慢慢來啦
每屆食一次全餐
慢慢打遲早都可以彩星
況且呢隻LR好似無之前LR魔童咁實用

請問啲達人章有咩用？

2個SSR pool 有乜分別
大家會抽邊個

仆街個19連勝又斷q左

1. 覺醒天下一果兩隻LR 第一階7章＞第二階70章
2. 同覺醒大部份天下一卡池抽到既SSR (大部分都係7章)

我魔童都未齊，差3隻，希望今次可以抽齊

差1隻

魔童點拎

抽SSR pool

普通/天下一SSR pool？

好似天下一 佢出面冇寫 要搵條list先搵到

天下一pool 0吸引力wor

拿迪斯岩岩黎地球果陣見到個農夫
講左句「戰鬥力只有五的渣滓」

氣絕孖寶好似係餃子同銀河巡邏隊果隻Jack

必中ssr既下pool先有

有咩卡你地會想要 ur限又話唔夠LR比
普通卡又話唔夠ur限勁
其實咩pool都冇吸引力架啵 又唔洗你幾百石去抽 條界線唔好定咁高啦

咁坦白講上pool張list 吸引好多

但你諗下wo 上面個pool你平時都有機會中
天下一班撚樣唔會有 會唔會升係一回事
但技我可以比老界 突就一定要重覆
唔知會唔會有用 但突左再算

咁你都講得岩…我自己就抽開下pool

打和la , Super !!!

屌那星
試左無數次終於過埋極速打超力
好感動

只欠極技vs超速
就快可以彩星LR體細飯

ID: 2613559840
LIHK仁華百科

跪求高潛技3波朋友幫拖

自問極技隊我都算齊腳 （係欠LR黑悟）
偏偏反而就係極技隊過唔到

我用依隊，都過唔到

ID: 2613559840
LIHK仁華百科

可加我ID嗎？
基本上除左今星期打天下一
我平時一到星期六/日就掛大波狂試

我同你隊野極似
基本上佢地d link都好差
唔係咁易出必

隻隻都無得加氣

我打算遲d追返隻助攻斯路入隊睇下會否有幫助

我有rose其實都只係參考 但達列斯同面具
個人覺得係需要嘅 因為比到氣大波出必 自身又有特別效果
大波其實氣加乘應該要睇重佢 佢本身其實都叫做有啲力水(以三代限黎講)
多數人用佢一係唔出必一係就必要時先食大量珠
你加到氣就可以唔扣太多防下又出到必keep到輸出
自然你又可以留珠比斯路擋 爆發

應該係你果組啲人痴線？ 我果組第一都係4300萬

打到好頭痛

痴線佬

斷左連勝之後就MHW返

潛左水一排
岩岩30石抽到金屬古拉
想問下而家仲值唔值得換大亂鬥章dk佢入復活/nrose隊？

如果唔打算DK LR基妞 或者 LR飯
都DK得過既

不過我自己就用亂章all in 搞拈隻Lr基妞先慢慢再搞其他卡

好奇一問，
大家宜家打天下一目標係追咩？

以前就話要追老界，追得一隻得一隻
宜家我諗有課金玩家都成倉老界唔愁唔夠用

隻芝芝老實講唔算太吸引到要爆肝去追
（況且遲早實放返入天下一抽卡機）

我宜家打天下一都係主要為左攞潛玉，
同埋順手食全餐要埋d老界就算
武章之前打到仲剩70幾個，每屆攞到一隻天津飯我都收貨就算

已經無咩意欲追排名

利申：以前追過入一千名

課完先證明先自實力，j 自己排名
打到3千萬就停左手，希望keep 到2萬內

其他game贏完排名會有個章比你（例如神魔之培）
龍珠排到第一都無呢d野比人威威

剛剛睇排名
頭100位有八成以上都係掛金菲

邊個會掛大波比你玩呀

Lr飯dk左
而家仲有28個quota
Lr基紐而家仲打唔打到返黎

LR基妞要等大亂鬥打 激鬥記憶石換

利申：已彩星

抽唔到金菲搞到今次天下一好難打

試下delete晒朋友
原來咁做用路人會易d有LR大波

利申：親身驗証

我以前玩都無追過排名
要機不離手對我黎講真係好難

琴日打左成日都只係打左幾十場已經悶到唔想玩，但頭十已經打左二百幾場，佢地人生好似已經無其他野咁

第二位都7000幾萬
成堆痴線佬

餓天下一餓左幾個月
有好多人LR彩星tim 邊有得計

所以真係睇你幾重視排名
有人玩game就係追第一
一有排名既野就唔想輸
有人玩game hea到抽完卡就放置play
亦有中庸之道既player

無得話人地人生無其他野
因為佢人生就係要排名
只不過我地唔係咁解者

我同事今屆囉住 彩天使菲 LR大波 LRm達打到3000萬全餐就扔低左打MHW
之前幾屆佢都無全體 所以完全無追全餐

痴撚線

我有LR大波
都覺得有d吃力

3000萬全餐已經岩岩好到極限

唔慳道具正路唔太吃力
我教我同事總之有人打先
又無天下孖寶
就用鬼 (想慳啲就婆 )
之後帶技 速 力 轉珠
腦都唔駛用
就打到20連勝
係悶啲

癡線，好彩我個組第一都係3500萬

人地唔訓爆死你

想知你擺幾多時間係天下到？

真心佩服
對隻game好有熱誠

有冇人知天下係聽晚九點定係十點完？

為啲玉

利申：未出大波前已經打緊天下一

我都係為d玉
如果為老界，我寧願比錢課金算

今屆D人咩事
尋日13000到訓 一醒21000
今晚打到3000萬分算

新手一問 點解個個都掛天使菲？

因為可以入M達同大波隊長技夾

今㳄有八千萬都末必入到10k

明明今屆個奬相對之前唔吸引 第一名7000幾萬 二至六都6000幾萬 我果組啲人咩事

可能岩岩3週年多左新手加入

你早打就同啲痴缐佬一齊

完全唔夠寵打大亂戰
係咪即係可以唔理直接dk金屬古拉

我尋晚一點先開始wor

遲打會輕鬆啲？

頭幾次係愈遲打就愈入到啲冇人打嘅gp
因為你第一場先開始計分 咁你果gp咪冇咁多痴線佬lo
但之後好似話改左 話係冇分別

佢好似分入埸時間來分group的
當然實有痴線佬遲打都勁高分嘅

達標收爐

想問下 打天下一獎勵會有潛玉？第一次打 頭先上面見巴打咁講 但係望啲獎勵又好似唔見

打分應該有潛玉派

六百三十萬去到八百七十萬分嘅獎勵係潛玉

唔該哂 我以為打排名都會有 嚴重唔夠潛玉

三千萬達標
差幾次連贏 同女人隊仼務

98

打排名都有速潛玉（大）
不過要1000名內先有
基本上可以忽視

老老柒柒
我覺得第2-3位個獎品仲好過第一位
（需然都唔關我事）

第一名乜春都多過第二三名, 你點覺得二三名仲好過第一位

想問老界王覺醒章
係咪只有刷每日素材關卡z-hard?

潛玉

你自己都識講:

打排名都有速潛玉（大）
不過要1000名內先有

係，低機率出

打排名，拿到2-1000位都有速潛玉（係第一名無）
另外做任務都有潛玉

など
唔識日文都用下腦, 點會第一名無
第一名2500大, 25000中, 45000細

痴撚線，我打左三千幾萬都好想死，
你竟然打左億三，真係能人所不能

下....
我部機係唔係同你唔同？
我真係睇唔到第一位有潛玉送

最後兩隻日文字
指仲有野未完 唔夠位display?

OK

咁可以去邊到睇到, 第一名2500大, 25000中, 45000細

我真係唔識
唔上面條友唔駛咁撚串卦?

無記錯名
佢係隔離三倍速巴打
有時聲氣係無咁好

Anyway, 我都真係想知點樣睇到など所指果D獎品?
上鬼佬網唔識搵

巴打都係你最好

痴筋平日問野唔見咁快有人答.
講錯一句即刻有人衝出來屌

咁風氣黎既
之前有人講2偽LR(lrx lro)係倉管
都好快上哂水屌左幾頁

我自問都成日幫新手答問題

回鍋一排, 有D野唔識講錯少少都比人屌到反皮

之前上來問人借技3波朋友又唔見有人應我
痴鳩線

冇呀嘛

技3波我有
id：2613414033

借咗你隻彩星三波打一鋪
第二round就死咗
利申:冇lr rose 冇爛面

我超力隊最唔齊腳都贏到
反而極技隊都算齊腳高潛
硬係過唔到

等斯路界限突破埋機會會大啲

有時真係運氣大於一切
試過滿血39萬
LRO隊入
對面出左三次超必另普攻打我wiki以外嘅即出局

極技咪講左點打....

師兄 依啲唔係新手問題 而係邏輯問題
邊有任何比賽 排名 第二名多野過第一
諗下都知唔會啦

想問天下大會D SSR卷應該抽邊個POOL?

上面果個係咪實用D

咁請問 天下大會專用果D 除左打大會有分既BONUS 仲有咩用

玩左2星期 未太清楚

極技始終爭隻打全體/打暈人（特戰隊果隻好難用）
可能我要考慮下練隻M達落場

你指武章？

我都等緊，隻技斯已經三潛左

我都無LR rose
如果有肯定好打好多
可惜真LR卡無得追

極技我覺得最出事嘅其實係大波
遇啱三個位每次比人打兩下都真係夠晒大鑊
暈人嘅天下一嗰隻年青版大魔王招技有
不過都係好似歡喜悟咁睇彩數
被動技唔錯，幫手加氣

有LR Rose都要有爛面扶持
否則都唔夠18氣

天下大會專用D卡 好似打天下大會有EXTRA分?

BTW 巴打們會抽邊個POOL, 我當參考下

等佢出技助攻斯路我到時追隻來試下

我平時有課開,
所以抽天下一Pool

要暈都用天下一隻達列斯啦
講左大波最緊要係夠氣 唔夠氣咪唔係夾硬出必

三千萬打夠
收工

D徽章好難拎

極技無盾, thats all

得決賽先有2-4個

下次天下一應該已經出左新龍珠，無一大堆人就易打好多

全球大戰

你停手既話 3個鐘應該打到
btw你而家總排名幾多？

巴打加油
唔爭在上埋100內
你都洗濕左個頭

係HK時間9點定8點完?

而家我排1200想上1000 但個排名唔郁咁
好多人打緊

用錯肥婆隊入場
差d出事

你地係咪狂食石打天下一?

我好似食左十粒內 打到3000萬完工

其實係咪狂打尾個個?

我係 但廿連唔到

我見佢寫乘幾多，但次次打完都唔覺多好多
呢加先打到300萬

我打到最後好似係一百萬一場

係咪用LR布清場

係
天下第一大波會

下次真係ALLIN抽下先，F5幾次先有一隻好友LR布

要有心理準備
第一次抽LR波我追左$5000先中

呢加有黑悟空個隻LR

佢都係望住你個分追

痴線

究竟呢兩日non stop打咗幾耐

好唔好keep 住打？
好想守住2萬拎隻芝芝

1同2萬D野都差幾多
我會keep住
睇住分黎打

我估第二位都比第三位追緊
第三位又比第四位追緊
個個都停唔到手

我果組好和平

第一5300 萬
第二5000 萬
打後已經停曬手

你果組好正

你地d 組咁癲 第一6100,第二已經4800,第10 3100

我第ㄧ果個8600,第二6600

7點幾出左去食飯 16000 > 18000
哇屌 望望個鐘仲有30分鐘

巴打埋單幾多位？
上來報個平安

入到2萬內，收手

補得住D獎品就算啦

2個AC都係玩到10連勝 3百幾萬分收皮
拎到天津飯已經偷笑

終於完

繼續招高潛技三波朋友

我隻無開過路 但掛住打天下一，無掛到出黎 sorry

Local 4 global17000內
算係咁 今次無乜點燒石打

10連勝好輕鬆啦

唉 好撚sad
1100名 上唔到1000內

無所謂
我今星期都無咩點打
主力打天下一

同組爭第一位，唔知最後邊個贏呢
臨完前同組睇排第一，不過爭十萬分左右，如果佢打多場應該過到我

你仲要唔要技三波同超17，

爭咁少？飲恨

唯有寄望排前面有人用外卦之後Bandei做野更新返

為左天津飯定為淡氣

不停咁追都追唔到
應該bam唔到100個人

星期六/日就要
主要用來打最強之路

估計我短時間內都過唔到vs超速呢關

同組果條友差唔多2億分wor 點撚樣打出黎？

超17唔駛要鳥
尋日搞掂左vs超力

唔訓覺輪更打卦

真係為啖氣，尋晚臨訓比佢追上黎，今朝見到同佢差二百萬咪打兩場追返第一，跟住佢又追上黎，我又打多場，由四點開始機不離手同佢拉鋸到岩岩先收手

1000名內送潛玉都好豐富
如果爭咁少有d唔抵

想哭了

我曾經都試過係咁

其實你一開始就嬴左佢 佢冇可能追到你

小組第二 總排名10000內 滿足了

係咪聽日下晝就有天下結果？

十號

hea打，無食石

好痕,好想抽哂d天下一卷,但仲未諗好抽邊個SSR pool,又想彩星隻lr魔童(差四隻),又想博下隻紅毛悟空入神次元

抽上

彩星魔童有18000防
再加埋被動技超級好用

新手真係有排都彩唔到隻魔童

我一定抽下pool
其他平時都有機會抽到
但天一pool你一定要等佢出

好,等埋聽日派彩抽魔童先

咁多隻（非課金）LR, 魔童算比較輕鬆架啦

呢幾屆一場都無打過

心情愉快

有野打時又唔想刷，但無野打時又好悶

燒晒d體落人參兔度

邊隻係人參兔

兔仔樣得1隻咋嘛

有無巴打可以教下我可以用咩隊打？
點解佢唔比我打？

要用少年悟空

唔該哂

又有新活動
櫻祭
大波菲極限覺

天下完左之前, 今日一場都冇打過

仲有國際版力柒達
放落昇龍祭算唔算有良心？

但好似冇講有特價石

比達event

儲布丁

大波菲

大波菲一直都有用佢，
三圍仲靚過體古拉
再z突破上lv 140真係不得鳥

見佢極限dokkan有超45,可以用力隊一戰

我覺得唔掂
最主要係對比超3悟
大家都係120%攻
但超3悟有70%防
佢得30%仲要放第一先有

佢係會+多3氣易出必d
但我覺得補償唔到佢低防左

同古拉比佢羸140lv同15lv必
但古拉各100%攻防一體+連續攻擊都唔差囉

開必殺有唔知3定6turns 30%def up

吉連幾時出呀屌你老母

你慢慢屌多幾個月先

你望下極意悟, 佢都等左幾個月

想問下呢個任係要6隻超激戰？

國際版知屬拿迪斯潛解係會心定連擊好？

本身有同必殺疊始終有差別
你當我歧視佢啦

要6隻技屬 +有超激戰link

點解更新唔到 得1都LOAD唔到

咁如果同超三悟比，我都覺超三悟勁既
超三悟，由倉底卡變到主力勁卡
大波菲，本身已經唔差，淨係再加下三圍已經好勁啦。

升幅計速35係幾何級上昇
大波菲本身已經係舊世代卡最勁嗰幾張之一
諗住突破完會再創新高
最後passive 技加防加氣唔加攻的確失望

但我齊條件都完唔到任既

應該你睇錯 fd都要係技+超激戰

變左做盾

要自已齊6隻技連超激戰
朋友唔計

呢隻大波又要用咩隊打？

最重要極體真係無咩選擇

呢個真
選擇都係果幾隻，不過主力核心果幾隻係幾好用既
我都幾鐘意玩極體隊，可惜無朋友

另外推介一張極體惡布
呢張簡直係助攻/回血神卡
攻守加40%再出必15%回血
好用到爆炸

唔知會唔會出超4category?

要用悟空打掛

國際版隻力屬比達 好似麻麻地 望下dk pool有咩抽先再算

如果出人物系列隊長

抽昇龍好過啦

昇龍是用黎一萬蚊抽LR

隻比達其實唔錯

隻力比達好似就係昇龍pool

可惜升盡都係100lv

冇呢隻，又仲未夠章dk LR 傑紐
打唔過超強敵

想問下有無人會刷到隻兔仔10技??

我果隊極體
用電腦比果隻零潛朋友都可以過

呢隻第一次出果時刷完都無出過場

呢隻我有刷十技

不過最震驚係我之前（好似係連登呢度）
見到有人彩星左佢

全彩星

極體我算最齊，可惜無咩人玩
超力/體隊我殘陣

大波菲開了
用娜美星打

新POOL抽唔抽得過

小悟飯

點排好

都係45 37 包 lr blue 小悟飯 呢啲啦

用傑紐軍團唔知過唔過到lv30呢？

應該好窄,佢都建議你用超力隊去打

副號力隊唔齊腳
傑紐隊去到幾遠就幾遠

加油, 等你好消息, 我估應該過唔到20

想問下不死悟空邊到刷10技？

無人掛45

求45 fd 777086208

用超力好啲定娜美星隊好啲？

無練到娜美星飯
希望夠打

45搭幼飯好d?
幼飯有加乘又勁

幼飯個加成都幾大 係d link爭左

已派天下獎品

如果冇45 冇力3達 建唔建議抽下呢個pool

今次會否太易打
30關一次都未死過 不過相對既隻野都無咁勁

彩星4悟出撚晒黎

死癲佬

前2屆無打
係唔係今屆先開始排名送潛玉?

體惡布唔洗你介紹啦 勁係公認
認真 極體選擇唔多 但相反係有齊果幾隻已經夠曬你做 唔洗再追太多
土日關冇Lr情況下我覺得極體係最易過關
單係古拉同一星龍都勁到on9
你有心機四突埋菲爸又係好洗好用

是

真中柱

望吓右邊......
之後再望一望左.....

終於有一個極限Z係可以贏到30關

大三圍

極限Pool?

隻體悟真係估唔到
成敗都關佢事

全力菲就算20 lv 技都係無咩作為 cat 爛

出張菲一族就搞掂啦 洗擔心佢？
當日復活隊個個都唔抽立即就出張bj你玩仲要勁到甩碌
再者打土日打亂鬥都要用啦 冇咩作為

有得練真係好快啲練
話晒唔駛錢靠打就可以强化的話
一定喪打

好彩今次出得易打
我未練力細飯，初初都擔心唔夠抽

真係一次都未死過 重有幾隊選擇打 唔似之前冇金菲悟飯直接放棄

上次有柒達搭人地細路已經夠打
超3用惡魔人都贏 咁易放棄？

隻莊子值唔值得dk

體嗰隻

幾坦得
又可以回少少血

ok
無答過

上次細悟飯都唔難既

好難用, 要食一粒彩珠先回到7777血
前期可以, 到後期一隊都三十幾萬血.
回得果1-2萬老實幫助不大.

如果搵隻轉彩珠拍住佢用會好少少. (例如體界悟)
不過如果咁做會一隊用左2個位. 唔係好值得咁做.

上次棄左Game無打到

到依家4xxx我都有落佢
有時差少少

有卡唔值得DK架咩 dk姐 又唔洗比石嘅
點解唔值我

冇壞既，我都打緊免仔關打章DK工隻莊子，打完章再刷莊子升技

咁我刷到佢10技開4路算

隻game 唔dk 升技冇野玩

今次用咩隊打好

諗住懶唔打

超力隊
45, lr blue, 力細飯, 力37 今次mvp

利申: 無力細飯

好，多謝介紹

襯冇新野慢慢刷住先當消體

唔夠潛玉

蜜蜂包我都有落
我覺得呢張卡都幾好駛好用

潛咩？今次z覺醒送左好多體潛玉喎

今次後段我入左力基斯
可以detect 出必，又盾得下

力潛技潛

我出45隊長，無落極隊員
呢個力卡detect出必岩岩果屆天下一我有出佢
都幾有用，慳唔少道具

無辦法了，我都唔夠洗
好在棄驚果排都keep住日日登入刷潛玉

岩岩玩左無耐
而家得依隊力隊叫打得下 已經好努力咁推緊主線拎耳環
想問下有無邊隻力寵/勁隊長係可以免費打番黎？

力隊都算多免費勁卡
力比古，我見你都有，做任務打耳環拿。再DK埋上LR版本就更勁，可以做隊長
蜜蜂包，一星期打一次，可以做隊員。主要作用係可以吸血/打暈人/減傷
力細飯，要等娜美星物語復刻先有得打。可以z覺醒上lv140 同可以刷專用潛玉彩星
LR菲，每星期六（好似係），要用免費卡刷，大project來，我當初都刷左成半年左右先刷到。
力捷斯，精英軍團果隻，可以刷專用潛玉彩星。可以用來睇穿敵方幾時出必。
LR千日悟，登入夠1000日自然有得送。

以上全部卡都係免費，同埋好駛好用
全部都可以入一線隊（目前為止）

好既唔該哂巴打
另外特戰隊個隻悟空係咪要等大亂鬥復刻先拎到？

你指極技果隻？
星期一至五，五隻特戰隊刷到彩星會送一隻
打大亂戰刷12萬紫石又可以換多隻（有兩隻可換）
目前為止暫時可以入手3隻（好似係）

呢個level 應該未打晒故事？唔想重玩可以考慮打石抽 45

宜家其實做乜都唔好 儲石等下一個pool算

一有石我都身痕 但要忍手忍到有想要野pool出

今次z覺主要用悟飯帶娜美星隊定係力45帶隊
我見fd list忽然多左45

未打哂阿 打左好少咋 慢慢咁玩諗住 好似打到第八 等佢三倍經再有先打
應該唔會重玩喇 而家諗住儲齊特戰隊成隊先

45

最近玩到可以潛解，係咪行左上角條路就得?

會10技就右下

Ok
但我限定果d係1技，咁洗唔洗等10技先行

點都右下，極悟同天使金都可以免費10技

求指點

兔仔係第2關?成條體都未見過
打到懷疑人生

我同你調轉左,我想刷章DK三隻莊子,但跌兔仔升到滿技同四潛都仲爭50個章

請教送果隻bulma 應該潛覺咩技?

極悟，天使菲可以食乜10技？

等物語復刻, 刷章DK呢2隻可以用來昇技.

不過岩岩先出完可能要等好耐

手痕中限達.........

乜pool 日版？

點解個個新手都覺得極意悟空係好野 ，講真神次元隊隊員真係唔算易搵，
新手黎講最好打左成隊特戰隊先

就算組左都唔係爆機隊

物語技個隻？
全閃避

Thx 巴打
不過見佢dk 左好似冇左補血passive, 係咪唔好dk?

無人掛新果隻達列斯既 抽完玩唔到

DK左都仲有補血passive 補7777血

食彩珠回血唔會冇咗

巴打想玩? 我掛比你.

想試下 唔該

試左下其實d link都幾勁，點解無人玩

因為冇人中 不過齊隊員真係勁

仲有兩張勁卡未出
新藍達，破壞神托波
睇下呢兩張救唔救到隊野

破壞神托波 會出新卡定舊卡DK?

我無LR大波，但隊野真係長期滿氣 高攻

你點砌?

猩猩達列為link而擺，力桃紅就輔助

力桃紅唔係劇場boss喎
我都係差不多, 我出古拉

古拉+技菲+邪波+幻魔人+大波

輔助性， 被動加氣加防，再靠自己被動拉高返傷害

幻魔人就真係 無link可以配到 被動都唔突出

我估新卡
身為破壞神冇理由做輔助卡

幻魔人我覺得好坦 彩星埋

想問下如果冇45
可以點打Z覺

另外天下一ssr劵得一張係咪應該抽下oool

騎劫一下 如果有45 應該點打

力3達，蜜蜂包

odf topic 其他四色潛玉 唔夠就真既
今次送咁多體屬 我無乜用

咁冇呢

有pool比埋你抽

儲石la 宜家冇個pool 值抽

抽呢個鳩up好似有d戇鳩喎

上次連出多個LR pool LRX LRO
真係完氣大傷 但係靜係得隻LR大波

開ser玩到宜家, 真限只係得隻lrx
宜家D新手一開波已經2-3真限

而家45係咪已經無咗反必個功能？ 打大波菲30 關應該打咗35次，一次都未反果必

反技都有分歐洲撚同非洲撚

多謝巴打！坐左成晚 搞店30層
利申無中過體菲利

滿血就一定反到
就死就一定反唔到

想問下蜜蜂包潛升咩技

反而打大波時47都識反一兩次

二百石終於中45
終於齊三代隊長

順手中三隻超三達
應唔應該十技佢

力三達，10唔10技都無所謂
基本上唔會靠佢輸出

45就真係必須要十技

我都係200石中，雖然無cat 但好有愛
反而雖然無速隊，但如果出既係47 真係唔會晒石黎抽

我力隊無隊長
得隻力邪
但我無乜極力隊員
超力就齊齊哋 所以先抽

極意悟果關super 同rush super4
有無乜組隊建議
我打極都過唔到

你有d乜先得架

新手得35 rank無知一問
彩星即係點？
我覺醒左一次都係得個金星

想問吓銀河戰士有冇得半免費10技？

過50lv打埋悟空新手活動
ur潛解晒就彩星

)
有,不過我寧願食老界

有冇手足借呢隻俾我用下？

2613559840
55%潛，唔介意既話可以用下

想問吓復活戰士有無咩隊員可以打返黎

thx

add 左了

Accepted👌

力隊本身唔係好齊人 所以去左抽極限pool追左45同37返嚟 諗住打極限z 我想問我而家係45 37 憤怒悟 細悟飯 lr比古(未進到blue) 差一個位落咩好 有幾隻人選 lr大波 m達for轉珠定捷斯 未有蜜蜂包

曲線曬lr

唔洗下下都話人曬既

捷斯應該好d, 可以睇穿出必咁你可以用37 細飯 擋下, 如果唔係就咁睇你而家d腳都好易俾大波菲打殘, 最好當然係拎到隻蜜蜂包, 有回血會穩陣好多

唔係想曬 sor
好 我試下先 我就係打到第25層 次次都打到佢剩2條血左右就死左

單邊幼飯做隊長+77AHD,+3氣以上，其實組千日悟應該夠做

我個副號LR菲、幼飯、憤怒悟、大波菲、2型Dok上嘅金菲/超3達、千日悟過左30，如果有力3達應該仲易，反而我覺得無突嘅超4悟麻麻，打一野扣3-4萬，正身帳號齊人仲死左一次

搵憤怒悟同幼飯做主力輸出

憤怒悟同力細飯 同時食到娜美星篇同超力加成

娜美星CAT 如果有整到體個隻連續龜波悟空可以用下,
10%血自動回滿.

新手想問下點快啲升卡嘅lv

打到而家已經無左昇level呢回事
勁多肥料係倉，
一抽到新卡基本上可以秒速滿等

我已經用曬

刷升技包你唔夠用

有無睇dragon ball legends
抽卡動畫好正
打菲利

幾時先有得玩

你咁諗就曬鬼氣啦 要最top先玩得 我玩死一隊爆機隊咪得lo
宜家已經唔係講點過超激嘅年代
要過超激 新手一個ac我隻貓玩都贏啦
宜家已經講求到要贏土日 贏大亂鬥 贏z覺
你唔需要贏其實絕對唔係問題 咁咪繼續用爆機隊

cat隊本身就唔算係益新手組隊嘅玩法黎
如果係咁我對邊隊有愛咪玩邊隊lo
神次元唔係最top都夠打贏啦

Apple store 可以pre order

點pre order?

戰鬥系統好垃圾
中咗封測撚咗1-2日

除咗宣傳片咁禁下啲command對戰之外仲有無咩特別

其實點玩

首先佢係對戰Game
有故事Mode有PVP Mode

對戰主要係靠掃Mon移動
唔詳細講, 完全係冇撚用嘅
就咁篤個Mon會普通攻擊
距離近就打佢老母, 遠就氣功波

主要輸出係靠卡片攻擊
有條氣係For卡片攻擊, 滿氣有100氣
卡片種類有4種：15氣Buff, 20氣拳頭, 30氣氣功波, 50氣必殺技

只要用卡片攻擊打中對手
可以連技到自己冇氣為止
對方冇得中途迴避, 反擊, Cut技
當然人地用卡片攻擊打中自己
你都一樣乜都做唔到
硬食3 Set卡片攻擊
十分On9

咁隻Game呢其實都有迴避系統
當對方攻擊會有個禁歎號係頭頂
你可以快速左右掃做迴避
但可以話冇撚用嘅
因為佢都有條氣For迴避
避一次就冇哂

當A VS B
A攻擊B
B迴避成功反擊A
A又避到B嘅反擊的話
B就要硬食A 3 Set卡片攻擊
因為B迴避條氣係一定回唔切

其他唔講喇
一句講哂個戰鬥系統真係垃圾到爆

都係食fans條水喉
幾垃圾都大把人玩

好似仲悶過激戰

Dokkan battle 已經掉左好多錢落去
唔想再開新坑

不嬲對連線對戰無咩興趣，寧願毒撚一個玩仲好

UR之後可以潛在能力解放
潛解滿100%就變彩星
但要有四張相同卡先可以開哂四條潛解路

終於輪到lr菲

終於等到，好彩之前冇手痕走去刷

有時無野打都會拎去消體
打3場就夠

正，可以刷埋上廿技

正
本身儲咗1/3章

正

正
仲差900幾個章就可以廿技

如果可以復刻埋lr悟就好

可以刷埋二十技鳥 等咗好耐

上次活動開始先入坑，今次可以刷返la

新手想問要準備咩隊去打

用小悟飯做隊長加成隊傑紐戰隊輕鬆過。

想問會唔會要食石刷

要都好正常

上次LR悟好似開成個月同埋減半體,應該可以慢慢刷

冇小悟飯RIP

老界算啦

非石抽LR全入手

講起lr 見到有個ac12隻lr(有5隻係石抽lr)都係$1200
龍珠啲ac真係低賤

如果係咁我寧願留返來留念算.
宜家抽$1200 分分鍾一隻LR都未必有.

襯有時間打定超激戰freezer先
50%升技

由冇LR年代 速超三賣左2700
到出LR大波 中晒當時限 賣3500

食自己咪得 100%
你打章實跌到你滿技

食自己咪得，100%
你打章實跌到你滿技

冇錯
儲章嘅過程之中
一定係你打夠兩隻十技先過你儲到兩set章

有冇人記得lro個pool有d咩柱

請問有冇人有特戰隊潛解點法分享

好似係力M達

補番資料

Thanks

大家練LR菲利如果用免費野升技，會傾向50%SSR定直接打章等佢跌卡？

求其啦

緊係直接打第4關啦

係囉 你要777個章dok上lr 一定跌夠卡升技

我就刷夠14隻菲利就轉返刷第3關

Lr菲有冇話幾時開？

如果你食廢老升廿技就無所謂

國際版按入去睇

出左pool😱?

未出似唔小心流出但修正返

岩岩入睇已鏟，可能有一粒石賠

國伏儲咗500石allin Lr bojack 乜都冇
果斷棄驚

玩日版啦，國際課左兩三千都無中過lr,日版未課已經有幾隻，機率高好多

一路都主力日伏
係上年國伏出傳說降臨刷左LRB Hea玩吓

我儲到800石，忍手等合體lr allin
但九成抽完棄驚多

垃圾腳製潛解仲要逐粒逐粒按

好似更新左一野過啦

仲未

你幾時有 500幾石會有LR嘅錯覺

其實係乘機棄驚
又日伏又國伏好累

其實龍石係埋有分"有料龍石"及"無料龍石"?即係課返黎既龍石係"有料龍石"而送既係"無料龍石", 用有料龍石抽既機率比無料龍石抽既為高, 所以好多人用儲既龍石抽極都抽唔到好野...

純推斷不過我覺得有咁既可能, 大家覺得點?

冇分

講運姐，邊有分依d

老實講⋯有錢你驚會抽唔中？

要中嘅點都中，儲50石抽lr bojack點知中咗lr飯

上次黑悟pool 中大波同悟飯都唔中黑悟
明明黑悟有up都中其他 真係諗唔明

想打超3天使悟空, 而家個box 加道具過唔過到 40體

用宇宙生還加人地女超/吉連係咪都唔夠力

刷特戰隊彩曬先
用埋道具就掂曬

唔好傻，我課左3千石都無lr 格比，根本睇運

3千石定3千蚊？
如果係三千蚊，唔出奇
如果係三千石就真係痴能線

悶up一排就要肝菲利

應該係3千石

其實課左3千蚊都有1千石，200抽其實已經要應該中，因為pick up有0.5%，不過我低處未算低咁解

我都係啦，上次LRX/O課左$3000都中唔到LR
痴鳩線

一樣 課全餐都冇，但幫我戎左課

岩岩去完六本木個jump展
龍珠果Part J撚到出血
買左兩張手稿黎J

點解我打晒耳環d任都重差4粒

有冇國際版巴打可以幫幫小弟？
連覺醒素材都打唔到

611568461

圖定老母?

六本木Jump展 龍珠迷真係一定要去睇！

力單手飯

好正
真係明哥畫?

好撚有型
用黎做屋企Poster
不過返香港過膠先

佢一入場就係龍珠Part
睇住個projector
入面係黑髮悟空全身
後面菲利頭
之後播漫畫畫面 無限俾菲利炸爆流程
projector一轉 就變左金髮悟空
之後漫畫畫面上面張圖
フリーザ！！！！
之後出波K.O大王

毛管都起哂

複印版
但真係手稿黎
對白字係貼上去

你睇任務係咪真係打晒先啦

睇到第一張就知中ssr

請問有無人用Android 18:9, 画面爆大哂?

會cut頭尾

終於打哂耳環進超藍比古 好撚型

我差4場超激戰

會 cut 到咁

吊, 笑左

聽日昇龍祭係咪有LR 抽？

有

連埋上次saber war 都咁趕客
咸川嫌錢腥

錯頻 自

隻超1悟換邊隻好？

打咩先

sorry 極限大波菲

無野好換喇喎
咁既陣容應該輕鬆30lv架喎

我依家卡係28lv 打極都輸

頭尾45
我唯一唔同係千日悟頭
冇45

聽日昇龍大家會唔會抽
國際版果陣首十抽必中比達/比魯斯其一，如果聽日都係咁會十抽一下，隻比達幾勁，無條件攻防+100，又有反擊覺醒

借小悟飯應該輕鬆過到

不了 冇乜追真限既勇氣

我冇諗過中真限，都係想中隻新比達咋

唔抽

太耐冇野抽，抽小小過下手引，留石3+1

唔知今日個昇龍pool有咩抽呢?

好悶呀 吉連有啲有得dok

幾時有得dok

悟空都等左幾個月啦

係等卡通出啫， 依家套野都完埋

昇龍祭會唔會送50石？好想抽4悟

all in 100石

少加氣link會唔會好難用?

有得睇冇得食

發夢好啦

可能好多人鍾意破壞神會上到課金榜第一呢

之前d比奴斯全部都廢

200%up力果隻都可以用下

極限菲利關
輕鬆過左lv30, 去到31 就完全兩個世界
你地點組？
用緊 頭尾小悟飯 超4悟 LR合體悟 力3達 包 力果隻特戰隊

上到榜可能都係派潛玉 唔係冇試過
唔係大活動好難會派咁多石

係今次頭30關太易 依家38lv 得閒先打埋 同你差唔多 有45 細飯 lr blue 37基本上夠打 不過真係睇運 37如果第1round出唔到黎 我第2r基本上比佢打到殘廢 見到咁寧願走場重打

養兵千日 用兵一時 十幾隻神貓一中即食

咁你預唔中都得

中比達都偷笑

隻比達好好J

放神次元

無45 其他都有 可以點組

我卡21 點解會咁

頂，我d 神貓10技哂

超4悟擺頭定小悟飯好？

齊人都卡21,唔係掛

有冇搵坦頂....

幾點開pool

拆神網拆左有LR比魯斯 超力+4氣 HDA+100%

Isee

自己超4放頭
朋友用小飯
兩隻飯攻守都無敵

LR 神貓又整到幾靚

無錯
如果有埋lr 藍神，蜜蜂包仲易

試下入蜜蜂包

呢張LR竟然唔出變身
以為以後都會加落去

比魯斯式變身已經out左
國際版果期好j嘅
但宜家代到佢嘅卡太多lu

中到先算la

但好撚想中比達，瘋狂摑莊子bb

一有朋友千日悟就掂了

想問下體封技雙寶 體悟爸 同 體細佬 值唔值得潛解?
是旦一隻入隊就可以了係唔係?

體細路絕對值得

幾時抽得

16:00

又睇人放閃

Thx!巴打good luck

all in 100石,兩隻力紅毛,一隻知紅毛...完

100石, 0SSR, 全餵狗

100 石 中知紅毛，六星龍，bady ，知比達
同埋3隻SR 技神貓

50石中左超3LR

玩左千幾日終於中第一隻石抽LR

你老母呀 變超3比隻13號我

射晒30連

10抽玩下好彩都有ssr

我250石中左3張lr，超高機率中lr，大家快d all in落pool

真定假
新pool有比魯斯lr?

鳩噏都好信

無超Sale，不了

50石都係呢兩個星期忍手+打大波菲儲埋先有

鳩up係乜野心態？
我射曬啲石落海我都要你射曬落去

一齊死

明顯射到short撚左

30抽不中

儲咗左幾星期 又得番3粒石

竟然仲未有人報喜

抽個隻SR體維斯原來有得DK,我ON99賣哂比阿婆

隻比魯斯睇上去其實好ok
但noise又唔係好覺有

好正
反擊重大力過必殺

中左

其實個60%係咪可以疊？，係就痴撚線勁

但個list唔見有新lr比魯斯啵
銀髮+lr比魯斯+lr黑悟 隻銀髮真係唔洗旨意變到身

慘，隻SR卡體維斯大翻身，LV100滿潛HP有15000

係就cap圖嘈佢
不過你指list無係雷達無定係card list無

card list

check真啲
無就cap圖證明佢錯
要佢好似上似回水

係咪真 回水靠巴打了

一抽中力比達
不過係N年前果隻
柱最後果幾隻比達點解咁戇鳩

搵到了

阻住覺醒嘅卡都係on9卡

認錯知果張 以為中左lr 知果隻比魯斯有冇用

正，同速維斯一樣當仙豆用

好野來

好用過速維斯

真
最驚喜係依隻

咁都R

又射唒落海

唉，好後悔，仲要賣左四隻，睇下完pool可唔可以抽多次先

20抽中到封面，知足了

放心，抽卡果陣一車車多到你唔想要

好想中黑悟...追唔追多次好

我抽左4下
3下都係體維斯

冇pick up 咁大個pool 好難追wo

中左呀!!!!!!!!!!!!!

射晒比呀婆

力同知紅毛值唔值食老界升技好？

力聽聞勁左好多
如有極意悟又夾link

力值，拍住極意加好多攻，潛下三圍都唔差

笑撚左
我同事同我講到20抽2隻比魯斯LR
叫佢cap圖 原來係知果隻

我初初中知果隻都以為中左LR 唔知點解覺得果隻果樣似LR多啲

頭先9up放流料，宜家抽一抽250石，中左新比達、新貓同lr 細路仔，堅抵落pool

收到，清哂啲力老界比力紅毛先